想換一個支援到hkbn 500M既router

有無巴打有好介紹
窮學生 有無500樓下買到
唔該哂各位巴打

$500真係是但, 想揀個好既都要近1000

淘寶 asus rt 56ac

A2004NS
totolink

呢個好似唔錯 hkbn仲有教呢款設定既流程 唔該哂巴打